你冇錯 只係我戇鳩啫

幾年前鍾意咗個女仔 一直都冇表白 “佢一早就知道我鍾意佢”

早幾個月前我終於開咗口 佢話比啲時間佢 之後佢一直對呢件事隻字不提 而我又好戇鳩咁等 而係呢段時間 佢依然繼續搵我

而我自己覺得 既然佢唔比個答案我 即係唔想同我一齊/唔想破壞呢段友誼 所以我都當冇講過 好似普通friend咁繼續傾計玩

直至睇到另個friend post 同佢一齊去玩嘅相 睇到佢“我本來鍾意個個”同一個我唔識嘅男仔攬埋一齊 個一下我真係屌出聲呆撚哂

我屌出聲 唔係因為佢同第個一齊 而係我點解當初會咁撚戇鳩鍾意咗一個咁嘅人 仲要鍾意咗咁耐…

你冇錯 只係我戇鳩啫

多謝你呀 巴絲 入嚟睇哂我成篇鳩up…
sorry for 1999

女人唔比答案係幾仆街
吊住你先
但講真呢個年代男男女女唔咁樣做嘅可能先係少數

深表同情

我都有差唔多嘅經歷

及早逃4呀施主

逃離